急問.....熊仔鼠懷疑骨折

見到佢隻左腳縮起左，彈彈下咁行...

唔知佢幾時同點整親...總之要帶佢睇醫生先...

骨折去邊間睇好？上網睇間間都話黑店...真係唔識揀

樓主rip

咁夜得大圍24小時
睇小型哺乳類快既話
荃灣享和
楓樹
毛國界

邊間會好d呀...

我先前睇過話大圍先有醫生識睇倉鼠

利申:兩年前，我隻鼠已經死左

三間都好full booking
你聽朝打去問下邊間有位睇左先

2隻鼠睇開 旺角動物診所梁醫生
佢好細心

最後睇左毛國界...原來佢只係扭傷肌肉...冇傷到骨...真係嚇死

做咩會無啦啦扭親

醫生話有可能佢入左d窄既地方...出唔返黎...係咁用力想出就用錯力扭傷左

你放養呀/

唔係...不過每晚會放比佢出黎係間房自由活動...可能走左去d空隙到睇唔到 不過其實間房都好空礦..都唔知邊個位整到

用左幾＄

要麻醉照x光，連埋藥所有野好似$1500定$1800左右